Baby call me up when you’re alone

I just wanna hear you talk

I got used to you layin in my bed